★記得年頭仲有Lihkg仔話求其一隻No.都贏，去左邊？

快d出來呀

當然我買1478輸到pk

佢話冇可能，港股40000 gogo 求其一隻都win

當時

1478 3蚊見喇

本身贏
係你買咗先輸

煩撚到，洗唔洗開咁多post

1478

今日咁搶口

冇圖你講乜都得架啦

老貓唔死，股市唔起

似

條友仔唔開慧中po

講4萬點個個好似係肥青

都市閒情cut左。老貓唯有寄情股市，mola mola

有，屌佢一瞓醒嚟財經台搞事都唔入去打咭

希望山竹吹鳩咗老貓去黑龍江就好

害死完成車連登仔仲唔走人咩

開都市潮流，有牙中

U are究極燈神

老貓點返深圳？

4蚊

圖中老坑

[url]黃伯:放棄高鐵吧,$4可上深圳 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]